有無人識寫netbeans

如題

成個IDE寫出黎都真係唔易

Up乜

我都唔知。。用netbeans整website

我

Java?

對唔住各位我真係唔識！功課黎

字體6分

係啊！！

電腦分析，90%係Java Servlet

寫d乜又唔講

IVE功課

用intellij 啦

Ive依架都唔撚用netbeans啊屌唔係ive撚

Project乜尻都唔識點問

邊個話........................

屌問左話用新version嘅。。有無人識

仲netbeans咩年代

咪！係！

down 個 intellij idea 用啦。仲netbean

用開VS code

netbean 都唔係好差姐
當然intellij 係好啲

我讀緊夜校highdip

可以同你講全部係裝netbeans

點呀係度叫春咁叫我出嚟
想用netbeans generate entity？
想起個maven project打下飛機？

要java做咩都唔講冇人幫到你架啵

我識寫SEAN BEAN

連netbean同programming language都唔識分？
可以轉行

netbeans好好用喎

佢都好過份，連份功課要做咩都未知

Eclipse仲好用

裝都唔使裝, 只要部機有個JDK. 就咁上官網DL個ZIP > 解ZIP > Click入面個EXE就馬上用得, 呢D先叫方便

不過Eclipse IDE做Maven project係有一個萬年大BUG: Multiple maven project depends each other (呢個係circle dependencies, Maven容許的正常玩法). Eclipse IDE就會錯誤地出error. 到依家Eclipse都未解決到.玩呢D project 就唯有用intellij 做.

eclipse有冇Linux版

有,自己去官網度睇下啦

On99999999

你唔明d mat

Pure netbean tut

netbean with java

喂, 唔好再害我哋d IT 從業員好冇呀

話用intellij既多數係仲讀緊書，係現實間間公司用Eclipse

用visual studio

因為比唔起license

兩個IDE都本人有用, 各有各好處.
話intellij要錢的....佢有唔使錢的community版. 還是工作上非要用到要俾錢的features不可?
排除錢呢個因素. 講方便的話Eclipse係方便D. 因為"唔使裝",爆開個zip就用得. 係D 冇admin right的機做野方便好多(出來做嘢就會知道, 一間公司要grant local admin right有幾難/煩), 唔使下下都要搵admin出來開admin right俾你裝嘢.
P.S: D security係唔撚會明, 對developer而言local admin有幾重要. 冇local admin好多dev tool都用唔到, 疑人不用, 用人不疑. 一間公司真係信唔過員工, 覺得佢會亂用local admin right的話就幹脆唔好請佢. 請完人番來然後就挷手挷腳, 條友再勁都唔會曉飛的.

我以為non-profit先可以用community

邊個講的
Stack overflow:

自己再去睇Apache 2 License的terms

咪浪費時間覆樓主

睇佢開嘅post都知佢鳩鳩地

thanks

慢到仆街喎

我公司兩款都有人用

慢係organize/design project structure的問題。例如個project用太多bulk jar.

放喺eclipse慢的話，intellij都唔會快得去邊